去日本都會比人呃 騙子真係無所不在

我今日本身諗住去搭JR出去某景點睇下
事前睇左由站去景點大概行20分鐘
咁出左站就想搵人問下架啦 行下問下咁
去到某個人既時候 佢熱心咁答左我問題 仲問我係咪第一次黎日本
我就識得果少少日文 佢問咩都話係啦
佢仲話車埋我去果度 我見佢架車係隔離 佢仲有個細路係度 再多個bb仔 我之前見過既日本人都比到好印象我 咁我就信佢啦 雖然個男人樣衰衰咁 但唔應該貌取人 而佢都真係車左我去景點度行 又帶我去食飯 佢仲出埋錢
咁佢同我行曬我想睇既野 坐低抖下
之後就開始了
佢用佢有限既英文加google translate 同我傾
以下大約係佢講既內容翻譯 我講咩就唔講啦 反正我係唔係都話 係 ok 隨口hea佢
佢：你有冇去過賭場呀
佢：你比30萬我 我每個月有方法賺15萬比你
佢：你有冇帶咩提款卡信用卡呀？係酒店呀？我地番去攞啦咁
佢：你passport呢？又係酒店呀？好 行啦
嗯 總之d對話大同小異
我諗我地蛆國係十年前已經開始用呢種手法去呃人 日本真係太落後
之後佢就真係車左我番去 然後我就走左人
我賺左餐飯同車錢 辛苦依家d騙子了

唔驚佢車你去幽暗地方軟禁你？

你唔好同我講你咁大個人，仲幻想有地方係無騙子呀嘛？你無 野呀？

有諗過
但我身上又冇錢
騙子正常手法就係帶我番酒店拎野
咁我相信佢又未蠢到軟禁我 禁完我點比錢佢
但佢有叫過我搭車果陣訓下
我心諗 訓醒我連底褲都唔見埋

可能想騙色呢

正常騙子帶你去食飯已經落咗迷暈藥, 你食咗會有D 醉醉地, 暈暈地嘅感覺, 成個人思考能力下降, D騙子呢個moment 會叫你去拎錢, 用card撳錢

咁梗係知邊度都有騙子啦
我咪呃左佢既騙子
只係覺得 日本都冇想像中咁好姐

人蠢去到邊都會比人呃

佢帶我去食m記
睇佢咁樣呃人 應該成功率都幾低下
冇錢帶我去食迷藥

局中局中局

M記, 如果佢叫你坐好, 跟住佢去拎餐嘅時候落藥, 一樣中招

溫柔騙子

你自己撞到一個日本騙子，同日本多騙子，所以無想像中咁好，係兩回事。

我跟佢行係基於我對日本人既信任
唔係對佢 所以我一直都有睇住佢有冇做手腳
結果就係冇事發生

可能日本仔始終未去到落藥咁衰, 但去東南亞就真係特別要小心

呃 咁你係覺日本多騙子 定日本少騙子
我就只係話日本有騙子 所以冇想像中好
你一時話邊度都有 一時話有同多係兩回事 你立場係咩呀清 我好亂呀

我唔去東南亞都要小心東南亞人
蝻

你中文應該有A

清 咁我真係睇唔明你想我答你咩

日本邊度

邊度都有依啲野架啦
明知自己係遊客就戎心強啲
上人地車已經輸咗

熊本

結果黎睇係冇事
但上陌生人車的確係唔好
我巴都咁話

未入嚟以為係業餘工藝師

This

唔用淘寶

崇日？

你冇錢喺身？
禁錮聽過未？

咁你點答佢 你話冇錢俾佢佢有咩反應

如果你係佢
你知我酒店有錢 而我身上又冇錢
咁你禁錮左我你都唔會拎到錢
而我又好似肯帶你上酒店拎錢 咁你都係會簡禁錮？

冇呀 我話身上面冇錢 得番車錢
之後佢就問我有冇信用卡提款卡 反正我就話到我所有野都係酒店 佢又冇咩特別反應 咪只係比我水左佢車我番酒店

點解你又要扮到理性討論
又要係度繞圈
你開波就話日本實有騙子架啦
第二句就掉轉做 唔好因爲我撞到一個騙子 就話日本多騙子唔好（我冇理解錯掛 反正我真係唔明你講緊咩 你完全係為反而反
掉wiki既理論上黎係唔會令你變高級d

遇到一個騙子=無處不在

成件事就係騙子遇上騙子
完

仲乜鳩，日本最多變態，你無睇新聞咩

佢又咁好

你唔識用GOOGLE地圖咩?你去邊度呀?
熊本市內有電車搭架喎.........做咩要上人車?

從結果嚟睇佢唔係強盜或者迷暈黨之類
而只係一個普通嘅銷售員
就好似啲保險佬都會請你飲杯嘢食餐飯咁
只係佢sell 緊倫敦金啫

倫敦金唔算呃人？

呃 學上面1234講
其實呢個世界本身就真係邊度都有騙子

佢覺得一程車可以換到30萬先車我番去姐
如果我一早話唔比錢 佢點可能送我番去 邊算好人

咁佢點消失

樓豬原本有機會賺15萬

我落左車就走左
我都唔知佢點樣 反正入到酒店佢就唔會搵到我

去完日本番黎香港每個月搵15萬¥
諗下都fatfat

其實你咪同佢講俾住兩皮先 有冇得賺幾千

我係第一刻就覺得佢係呃我
佢仲想問埋我攞passport
同我見大陸既手法一樣
不過可能佢真係咁好人自己唔去賺黎幫我賺錢
我對你唔住呀日本仔

應該交換聯絡電話